很想去了結自己

原來越愛真係越受傷
我真係唸唔到有咩原因可以再留係個世界到

何必呢

不要

原因好簡單 直到你搵到個令你愛得開心幸福嘅人

呢啲感情問題
其實有好簡單嘅解決方法

喺連登我們一律建議:

情況同你差唔多 已經決定好點樣死

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

*由2020年10月5日起，『Chat窿』服務時段將作出以下調整︰星期一至五︰下午4時 - 凌晨1時；星期六、日及公眾假期︰下午8時- 凌晨1時

《自殺．自療．互助舍》

樓主你可唔可以同我講吓你遇到咩事？
我願意聆聽呀

錯過咗 可以點？

你有幾受傷 未來就可以有幾幸福
我希望呢個會係你選擇留喺個世界嘅原因
無論點 希望你可以挨過去
搵下朋友仔 或者陌生人傾計
呢個世界比你想像中更加溫暖

要唔要組隊

咪撚on9 la 你 少少野就要生要死， 過多幾年你就會知自己幾on9

樓主,我明白你好愛一個人,係好難放得低!可能同你一樣,見到對方一個月後識到新女,非常難受 ,但有時候,放手只係為了捉得緊,如果佢係你嘅人,終有一日會返嚟,如果唔係,可能有更適合你嘅人等緊呢

唔好呀！呢個世界仲有好多人值得你去愛

好老套 但真係下個更可愛
愛到成身傷 果個人仲係咪值得呢
好想搵個人愛嘅話 不如試下愛下屋企人 愛下朋友 愛下自己 對自己好啲

起碼你仲有我地
為左我地留係度住好唔好？

如果你想搵人呻
你想講，我一定會聽架
可能我地俾到好建議你呢
就算唔得，呻完個人都好受d架

巴打我地喺度

證明有緣無份 等下個有緣有份

連燈巴絲好有愛

雖然好似氹緊細路咁
但一齊挨落去睇下啦
一樣成日都覺得好痛苦
但都挨左咁耐 唔想止蝕離場
萬一將來可能真係搵到幸福呢

樓主還好嗎？講嚟聽下？

我都係